點解到左今日敗登重唔同個仔脫離父子關係？一d政治家風範都無。

食屎啦戀童狗，收皮啦垃圾